剛聽到對面街東三院某中學同學小息鍊氣，共勉之

9月8！到時見！